旅巴司機成62歲人，都要揸十二個鐘通宵車，係咪好陰公

上班時間為晚上7時到翌日早上7時

咁大個人 咁老都要返通宵
一定係細個唔好好讀書
所以要辛苦返工

btw

政府係咪要檢討下揸車標準工時
仲要揸通宵

佢入行前唔知工時?
咁都入政府數?

即係人地自願做狗
政府就可以俾人做狗

唔怪得香港咁多奴工豬

衛報報導，英國財政大臣哈蒙德（Philip Hammond）將在周三發表的財政預算案裡，批准無人駕駛的自動車在馬路測試，要透過其他歐美國家所沒有的全面性監督改革來讓自動車在2021年上路，讓英國成為脫歐後的科技革新先驅。英國汽車業對此表示歡迎。

無人巴士真正嘅BRT先易做，未來專營巴士噉固定路線同站位嘅會最早，旅遊巴太多服務同停站方式要兼顧，自動化得多都要留個司機喺度一排

自願都要管

張建宗滿手鮮血

政府覺得有問題既話就自然會出手啦

痴線， 乜9都屈政府。

有助解決土地問題
唔洗出手

有時真係忍唔住笑

62歲都要咁捱, 唔係爛滾就爛賭

擺明細個掛住搞港獨 唔專心讀書

咪臭係，8,90年代都買唔到樓

可能按左層樓比仔女買樓，之後要返黎捱

邏輯好錯
照你咁講唔洗最低工資最高工時
再講 你唔介意辛苦唔怕死
唔代表其他人要同你搏

係囉,自願安樂死都要管